邊到有平雞煲食

有冇人有介紹

屋企

荃灣18樓雞煲

咩區

九龍區 火鍋都得 唔洗太貴